政府刻意拉疏機場快綫班次，屈示威者造成影響

機場快線往機場依家係20分鐘一班，往香港站方向係10分鐘一班，一半班次由機場開去香港之後，需要吉車返回機場，政府嘅目的係想令到旅客造成不便，然後嫁媧俾示威者早幾日佔領機場所造成嘅後遺症。

政府意思係，因為機場有旅客進出入管制措施，所以唔可以一下子送咁多人入機場，往機場方向就拉疏，我今日所見，就算朝早繁忙時間，滿客嘅機場快線入到機場，做埋檢查機票等嘅手續，唔使5分鐘已經入到客運大樓，根本冇需要取消一半香港站前往機場嘅班次！

屌香港政府食屎啦